香港男人係咪全世界最嘔心

- 塊面巢掹掹，油淋淋，花斑斑
- 通街食煙做火車頭
- M字額 / 地中海
- 著拖鞋 / 涼鞋凸出D黑邊腳甲
- 有肚腩
- 著住條短褲行到拐下拐下好似春袋生癬咁
- 係巴士 / 食肆大聲講野

香港女性肯定全球最西

影射？

攬炒巴好型喎,仲識靠手Joke錢致富

你講句嘢我全部都冇
但係啲女都話我好嘔心

夢世一中晒

點樣西法先

無 就係講緊你同你個老友夢

咁你唔好彩

好核突 最憎d男人著背心

其實都好正正常常

唔明有咩好笑

你似有份影

幾好 可以成為歷史

你諗多左

冇份